{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023930",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019411",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 바로호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数42室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。ただし、オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。また、2人以上の訪問によるキャンセルは不可能であり、訪問客のレビューを見ると、概してきれいで良い評価を受けました。社長の親切さについての言及もたくさんありますが、防音は少し足りない方です。値段の割にコストパフォーマンスは良く、浴槽が残念な部分です。よく利用するお客様がいるだけに、おすすめの宿です。でも宿の掃除状態はとても悪く、臭いがして換気ができないので清潔状態がよくありません。パソコンのスピーカーの接続線を差し込むのにも不便があり、床が滑りやすいので注意が必要です。また、窓を開けると他の部屋と向かい合って見える位置にあるので熱気が不便です。ゴキブリなどの害虫が現れる可能性があり、不便を強いられる可能性があり、これに対する処理のための責任者がいないという回答も得ました。衛生状態や清掃も同様に良くない評価が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "この施設ではどのような言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "2人以上の訪問によるキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "2人以上の訪問によるキャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問客のレビューを見ると、概してきれいで良い評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "社長の親切さについての言及もたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "防音はどの程度ですか？",
            "answer": "防音は少し足りない方です。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "値段の割にコストパフォーマンスは良く、おすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "宿の掃除状態はどうですか？",
            "answer": "宿の掃除状態はとても悪く、清潔状態がよくありません。"
        },
        {
            "question": "浴槽の状態はどうですか？",
            "answer": "浴槽が残念な部分です。"
        },
        {
            "question": "パソコンのスピーカーの接続線についてどうですか？",
            "answer": "パソコンのスピーカーの接続線を差し込むのにも不便があります。"
        },
        {
            "question": "床は滑りやすいですか？",
            "answer": "床が滑りやすいので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "窓を開けるとどうなりますか？",
            "answer": "窓を開けると他の部屋と向かい合って見える位置にあるので熱気が不便です。"
        },
        {
            "question": "害虫の発生はありますか？",
            "answer": "ゴキブリなどの害虫が現れる可能性があり、不便を強いられる可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この施設は衛生状態や清掃はどうですか？",
            "answer": "衛生状態や清掃も同様に良くない評価が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 443
    }
}